26 慢速行駛, 犬隻螳臂擋車 (治療版)

係咪想分開佢同架車?

開頭係威係勢咁手指指
點知最後柒到核爆

交通狗行單咇抵撚死
佢同事就成車eu出，仲有得玩手機

架26特登定點
笑死交通狗

單拖滾地三百六

On99

又呃工傷
右腳關咩事

所以交通狗次次都行得好前
魚革又係佢開槍先
反送中又車人又射人

一定係無心

司機打S字驅散啫，已訓斥

無心，反應唔切

之前喺街聽阿叔講先知啲交通狗原來係最惡因為佢哋冇得升怨氣又大

係右”後”腿

我笑左

咁英俊既

真係垃圾

: 停車

廢到

交通犬無啦啦衝出黎收唔切油好正常啦

阿sir 表現翻滾反擊敵人你見唔到?

肥撚到

出現喺現場就預咗有風險就傷啦

自膠打錯字 風險受傷先啱

黑警插水可恥

公道啲講
佢唔行上去咪無事
行多果兩步截係自己攞嚟

王晶

頁
頭髮多到

即刻諗起

隻狗行到咁埋做咩 有金執？

殺人犯關家榮嘅同事

休班警鐘意姦淫擄掠
當值時忍唔住都唔出奇

咁都撞唔死

Loop左好多次
打下飛機先

好心剷光佢算啦
同佢膊頭支柴一樣咁傷心

樓主
佢地bear到你實喎

訓斥下就冇事啦

做狗做到無頭髮

p牌唔好派膠

傷心柴

阿蛇唔會手停口停架喎

不斷loop完再loop

傻系

斥已訓

自己仆街又呃工傷

26: 咩事? 有人咩? 都無人

26: 我都無錯，係有隻狗申條脷埋嚟繞到

揸26 聽唔到人講嘢嫁

揸26 見到有狗喺路上面, 避開
26師兄技術同經驗補救

紙皮得咁condom都得啦

逃學威龍2

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

34741

依單另一單，撞電車

佢地D眼神好驚比人影到號碼同起底

拉乜尻，同你瘋狂fc

起底有撚用咩如果我係狗驚都未驚過
佢自己又唔係開槍殺人犯，個號碼又代表到乜
呢三隻又肥又老點係做速龍既材料，咪玩啦

D狗係鍾意轆地沙你識條鐵

睇左好多次

頭髮都甩撚晒先得條傷心柴難怪智商咁低

拉到私機炒車入車底點算?真係戇撚鳩鳩

佢指架私家車26掂行掂過好正常啵

屙尿係搋起右腳定左腳？

傻鳩警犬

真心撳錯拉

好似廢老舉手過馬路咁
以為真係會停俾你咩

抵撚死死黑警
最好車死埋佢全家

令我諗起逃學威龍

司機太投入開車 已訓斥

突然咁樣行出黎 係抵比人撞喎

撞車黨

儍仔，毅進仔，唉！真係爭唔落！

因為26司機揸車揸得太投入

1) 用電單車分隔開警員同車輛
2) 電單車當時揸得太投入
3) 交通警只用單手叫停私家車~ 應以雀仔拍翼姿態 叫停埋電單車
4) 當時只係互有碰撞, 相方只要講句 唔該借借, 誤會就可以避免

真係好多原因~~希望大家可以拉闊D畫面咁睇

柒到

後面個印印同樣工傷
確診3萬thx

有車牌, 追到車主
可以點兜
最緊要人無事(車手)

屌 你唔扮雀仔飛撚睇得明啊

佢肯講唔該借借咪無事

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

真係幾似

死撚去佢算啦 係度顯世

咁撚大個人仲係一柴

咁車手又真係無撞
危險駕駛都告唔入啦，係隻狗拉住人先跌

瘋狂重播
為車手討回公道
車手都無撞狗

咁撚老都升唔到
仲要著件蛤蚧衣企街
廢中之廢

你作都作好d啦
呢隻肥狗係港島交通部
你講鯉魚門捉單車係東九交通/分區交通隊捉

傷心柴
做阿十幾廿年都升唔到
先係咁易比條柴佢

交通狗係狗隊裡面都係俾人恥笑同鄙視嘅

其實呢d情況 後車收唔切油車爆阿sir個頭
係唔係會入不小心駕駛導致他人死亡?
但都好似輕過暴動罪

賺左
但係打得甩

淨係吊車就算？

意圖謀殺啦 一陣拉落地炒埋車 隨時仲傷